女人唔上進真係好撚垃圾

同依家個女朋友一齊咗個半月
日日唔做嘢淨係 識喺屋企睇咩韓劇
成屋擺滿啲衫褲手袋 曬曬啲錢
叫佢讀多啲書又唔肯 淨係諗住成世喺pattern賣相賣片賣二手底褲
同佢一齊真係好撚辛苦

係

識佢第一日係B cup,到今日都得B

搞分化

樓主仆得街 #cry#mous肯定話你溝唔到女既毒撚 樓下

其實係賣到一世

佢賺到錢咪得囉

物以類聚

拎佢d bra同底底去賣比毒撚都唔識？
儲落班熟客仔之後咪賣埋電子相
最後推佢出來做，開翻幾款plan幫你條女搵生意

到夜晚埋數個陣咪可以讚佢長進囉，屌

分手囉
條女揸住支槍逼你同佢拍拖架？

任何人唔上進都好撚垃圾

點先為止上進

你唔做雞點養我？

agger

No

依家賣相賣底褲

遲下賣埋閪同屎忽

男人唔上進真係好撚垃圾